馬化雲輸到晚晚返炒散？

消失左成個禮拜

晚晚同唔同女

係咪輸晒錢？
媽咪麵都好似唔見左

佢不嬲

輸到破產

唔關事

你都輸哂錢，都仲上黎9UP

人地一早一股不留yo緊女啦

我未輸晒呀

好掛住狗護士

輸哂叫我

叫你做咩

通知聲

你又唔會俾返我
話俾你知做咩

我就做餐死

燒返比你

好掛住媽咪麵叫春

去左邊

原來馬化雲地鐵影人 比人拉左